贏撚咗個選舉 頭版d抗爭post 冇左一半

話咗你班友係垃圾 當d義士係comdom
仲話和勇合一 原來最後都係為咗張票
香港人 連登仔 收皮啦

咁除咗屌，有咩建議？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

香港人真係連放鬆一日都唔撚得咁

推緊啦
一齊推Pust 咪撚出黎放負啦

畀錯正皮
樓主我屌你老母
拉